柏傲莊I荃灣示範單位重開 開門前人龍逼爆愉景新城天橋

新世界及港鐵合作旗下位置在沙田車公廟路18號的大圍站上蓋新盤柏傲莊I（柏傲莊第1期）第2張價單價錢昨曝光後，地址荃灣愉景新城商場3樓的柏傲莊I示範單位今日於打風後重開，早上11時對外開放予公眾參觀，10時左右已陸續有睇樓客排隊。

地產站記者指早上10時半左右到達荃灣愉景新城，發現已有睇樓客到場排隊，10時半左右現場所見最少有逾200人等候，已用盡3樓商場排隊位。新世界發展營業及市務部總監黃浩賢於展銷廳正門親身安排部分人士進內，消息透露11時前有VIP優先參觀。

另商場外的室外排隊位，因大風關係，今日未有使用，官方安排人龍直接於行人天橋位排隊，頭位位置預計排隊約2小時。記者沿行人士橋一直行到龍尾，近早上11時左右，龍尾已排過比鄰商場8咪半出入口位置，逼爆愉景新城行人天橋。

工都唔返去睇示範單位

窮字則，比都唔要

有咩人可以番工時間排隊睇示範單位？
咪就係aa囉
直線自爆發展商同aa夾埋托市做勢

所以今日咪排2個鐘囉,
早幾日假期要排8個鐘呀

紅日3工呀 老閪都排啦

弱撚智 上網大把片拍低左洗撚去行咩
又唔係現樓
成班都戇鳩鳩